[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1740)

誤中?

暫時輸64蚊 巴西正氣開讓一就贏800

美假等仆街

毒販-1 信唔信得過

ALL IN 巴西W點睇?

10蚊注買哂10場蛋蛋 有1.9倍

分分鐘客其他

Gchi

友賽邊有咁精神

半客啦 1.26 點屌得落手

1.89

買盤啦

等訓醒收錢

實行啦

巴西波好撚慢熱
我驚佢開唔出半客

烏龜有無line up睇？

衰貪心追比利時0：5，客其他，4/4.5

烏龜都半大

整體蠃定輸先?

有咬咬 半場帽子戲法

尋日+今日黎講整體輸700幾蚊想死

屁馬ready 買小小算

得返11.6k本錢
想死

小事啦
對於你個本黎講仲追得返

買小小半客 客W 定客盤先

咁大波囉

負債134k

巴西收息波

緊係半客算 有即場仲要咁深盤 就算起唔到身都唔買

買左1000蚊半大，1100蚊 客-客
今次我一定要贏返返黎

巴閪好撚狗 唔敢掂

同哂路
今晚執番3k有d運

買小小毒販W
起身玩即場巴西算
硬係覺得半客開唔出

訓2個鐘就起 小心身體

巴往續贏2粒以上 全日重心

小小地買條過關玩下算

玩完再訓
訓完又要出街
出完再賭
較個鬧鐘起唔到就算

抖下算啦 聽日有日假韓假 英冠

都啱
都係訓好過起身未醒曬賭
無甲級聯賽好難捱

針2k , 土耳其太垃圾，太早失球搞到俄仔唔刷角

聽日睇中烏龜受讓同美巴大波

eagles

又中左兩條3x1 計埋琴日又連中四條過關

dllm 5串6斷一

三顧dodo出山ok?

有無支持美國

有冇水

誤中羅馬尼亞

歐洲賽真係閪多

今日可能得閒晏啲出

有冇錢派
職乞

我呢幾日加埋派左500了 今日如果晏啲中左嘅話再派

留定tg先

巴西點睇

屌你老母你個垃圾羅馬尼亞，一球都贏唔到食屎啦

可以半注玩下 係博下穿唔穿到盤 一球球半太少喇我覺得

lm

又出黎呃阿婆錢

契仔安同馬細路呢

上盤1.69 比狗買
買2.5大好過

強陣
轟多注

巴西真係唔敢賭咁大

今日出咩先

買-1算

求100%水

巴西w

主客和巴西w ?1.22倍

90分鐵收息系列

買左1/1.5b & 客-客

不了

巴西盤又派錢 今場起碼贏3球

琴晚輸羅馬尼亞

半大

轉盤，買巴西

正常當然係巴西
問題係贏唔贏到兩粒

無論聯賽，友誼賽，美國都要遲

美國

仆街 早買左 估唔到轉

365場波突然唔見左

班美仔好屎
平時美職見得多
全部做屁馬雪糕筒

改左8點？

8:05先開波

痂線 過鐘唔開波
而家美國係咁回飛

又傾劇本

巴西落得好勁

肯開波未

1.19 收息球

留名睇結果

屌
半大針

針你個系 波都味開

睇怕又針到仆街

真 銀行都做唔到俾你

咩都針

9.5b針

開未 屌

已買帝國

波都未開就針針聲唔老黎

美帝 輸左收巴閪2000億

巴西半大

1:0

委內瑞拉1:0

好波委內

角大針了

半大阿巴西

美國3:0！ok?

咁快1:0 買左2.5s 針

+1

哥倫比亞場波1.72細波真係有鬼

巴西半大阿

巴西玩馬騮搶球?

巴西咪妹 半大阿屁馬

0:1

巴西goal
要大炒了

入多球半大

角大針

好 0:1!

廢綿龍入？

笑死，美國侵侵牌雪糕筒

巴西hea踢都咁

尼馬朋友隊入多粒半大

半大阿尼馬朋友隊

巴西1.25 ng

巴西委內入多粒

屁馬朋友隊半大阿

0c

g chi

買左9.5B?

9.5b未撚驚過 l

仆街啦 斷一關 4k就咁擦身而過

Yes

廢物先賭美國

所以我從來唔會事前買角就係咁解

一定買即場

我都好少會咁做 但美國同巴西比我印象真係好刷得

完全係hea踢

委內瑞拉一球到尾

1.5s都唔會爆啊咁踢法

我指角球

訓左無買到客客 客盤

第一次見角跌得咁快

隔離都叫有3c 巴閪妹到一隻都冇

半大黨係咪針得

坐緊車去ifc

希望唔好下半場1：1完

想睇馬會可以降到幾c

零角

巴西奇蹟半大

夠薑同我妹個1.5角出黎

仲有時間 定啦

睇佢咁踢想入無柒頭

半大 please 我唔想見到得返半條屍

巴西咪妹阿 入多球半大

巴西唔入比人入

屌 緊係巴西入多粒啦

哥倫

奇蹟一屍

半大全部凌遲處死，戶口錢又少左

3c

奇蹟半大阿巴閪

奇蹟10c可以嗎

入波半大阿巴西

角大比啲信念

美國ng

巴西係咪想一球到尾

巴西咁既陣半場得一粒

奇蹟半大阿巴西

入多球奇蹟半大

美國入一粒先啦

巴西似想下半場入多粒收工

燈得回歸

是但入多球奇蹟半大

刷角未

冰住啲角

巴西呢隊閪隊落地獄啦

連登仔真係好鍾意半大

尼馬 古天奴 費明奴 半大阿

12m

正

邊隊

巴

0:2

20

半主gel

0-2 Goal

我個半細

奇蹟半大

屌訓着左先黎正氣

半大cashed

巴西2-0，半大

又亂買啊得得 ？

半大完到角大未

最派錢果場都訓抵你買唔到

奇蹟半大 cashed 感謝尼馬

全場4:0/5:0

好波巴西

美國第三粒!

456啦

多謝手足反手

收得巴西2670億！

半大cashed!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
半主場客-客 準備cash
-1.5/-2 準備cash

應該0:3完場 上半場都hea踢

估唔到巴西咁正氣

尼馬下半場又瘋狂rainbow同插水

個12m 俾得有d 嚴 斷我半細

唉又係我果d

其實呢場好正路
大家都係差唔多買呢D

買半細咁勇武

你買左幾多 我見你頭先好似想跳if

半大1000
半全場1100
-1.5/-2 1000

無var 既足球先係尼馬既足球

8點半先醒可以點

真

咁加油

另加一條350蚊過關(斷左一&嬴半)
最後得406蚊收

無var 屁馬次次有12m

8半都醒唔到

巴閪個個都好fit 係得屁馬仲hea緊

4串5

陣間墨閪大船 我諗住烏龜

其實巴西都踢得幾hea

烏拉圭盤？

嗰球插水插到 hi到hi咋啵

咁都開半大

對面幾乎係有史以來最弱既美國隊
有乜所謂

我都買左烏龜讓球+全大2.5

算啦 我買好少

墨閪盤路好正氣 怕有鬼

8半烏龜

刷角先

等5.5

係

然後開個神奇中位數殺曬班賭仔

屌

等唔到了

-5c

刷多5c

屌 訓著左
即場點買

似3粒完場

美國佬ng幾抵搏

快0：6

咁都唔入

5s jump

巴西快456

C

只差一點點

美國入未

想買7.5大高水

我唔敢博

2粒到尾？

1 1

正常既

威利安熱緊身

想起機先

世界盃最大雷友

金章

gchi美國佬整番粒
比我贏半都好

諗多咗啦

求你地冰角

輸半啦

買拉龜要小心啦

太多不確定因素

2.5/3

入左7.5B

快撚啲刷喇屌

頭先下半場即刻跳左2c
跟住又冰

等高少少水就入

屌系我未撚買啊

6c

頂實全部唔好郁好似琴日巴甲咁！！

烏龜要贏啦

笑了...我都係大約1.6入左

6

1.7我仲忍緊

墨仔大個班好似好多都唔出

1:1 哥仔

真係2球到尾

陣間應該有機會入7.5

刷角呀你班撚樣

仲有成20分鐘

7C

ccccc

8C

8c

gel

-2c

8.5s針

差2粒快撚D

比多兩隻 唔該你地

做咩咁睇唔開買細

9.5開唔開到

你唔好咁jer人啦好嗎

半場得3c以為刷唔起 好彩未瞓醒打左細注姐

輸錢已經唔開心

無事既 唔係Jer既
你地有買有得贏咪好囉

墨西哥未開波?

sorry

10點

1008

買中嗰一兩注就笑9人？

我都冇笑佢

開左10幾分鐘

咁你就靜喇

晏d先玩抖抖先

半二全二

比多粒

3/3.5s 2.5s 收曬

墨個場邊面大船

巴打無笑我 無事 唔需要勞氣大家

刷c呀咪撚停啦

墨

整多粒
super!

頂撚實呀細波！

14腳0中龍對15腳3中龍
係咩玩法

應該無啦 巴西有能力入 佢想入就一早入左 宜家都唔想入波咁款

尼馬

10.5b @5.25

輕鬆

俾多20分鐘佢地都未必有波入啦

係時侯入2.5/3

收起哂d主力 準備完場！！

收喇 一定唔會有

毒販掂唔掂架

巴西差兩角，不開心了

365成撚日封盤

半場買3.5b針

Same

哥倫個場入多粒

巴西

屌 刷多兩隻喇

巴西真係....唉 覺得你hea 踢開細...買左半細開全細?

比多兩c叫雞慶祝

-2c呀仆街

巴西hea踢

Goal!

哥 2:1

仆街毒犯爆我細

終於入

手震

主客

哥仔反cup

屌你老母委內

巴西成拎日hea

幾耐冇再起腳 屌你老母

咁都頂到細波
太kai針了

9c

-1大佬

啱啱好9c 仲等我有一絲希望

針！

屌你老味 好彩心靈投注咋
唔係輸到仆街

快撚啲刷多c

集氣！！

9.5s gel

屌你朗當食屎啦

26倍

我8.5s

慘

巴閪大波針

買左大？

3入球cashed

巴西可以返去食屎啦

0:2 9c FT

10c

烏龜點睇

Hea踢

細波 cashed

球探fake左

好拎憎

半2全2

墨西哥

友誼賽長買細波 執到笑

3.5s

巴西上盤cashed

Same road

gun

終於

屌你班死毒犯,爆我細波
BTW 9月回歸了

不如買半場墨
3.90

得仔!
早上又贏多少!

用琴晚贏嘅尾數玩少少墨fg 之後等晏晝夜晚再殺

輸幾千

要了鳥拉圭

五派點買

忍到手 成朝冇買過

好！

怎麼會!
你不是有買半大嗎

派我
尋晚5串6斷一

Psv 小孩好賤

我起左身佢都開左波

呢個post #44

姐係中啦

唔斷有8k

烏龜

那你買了什麼!

派完得返十秒買 屌佢個係 垃圾馬會

第三球

sam哥剪咗頭髮

用左５７００
贏１５８

屌絕殺左我個和波

正數王

都叫食到三餐啊

一陣11點原來有場阿根廷
馬會輸唔起無開

最後一注 信蘇亞雷斯

今天開始不鳩買！

精選閪波
半2全2
半3全9
屌 開親即場都閪

2.5/3 喎
巴西都踢到咁你覺得阿根廷開到上盤?

gchi

今日復今日
今日何其多

留名待跟

好波羅辛奴

應該墨贏

真係傻閪先買半大

禁撚住踢，上呀

半和

墨西叻仔

烏龜大船勁針

鳥龜898

呢期好黑，我諗係關信心事
今場墨有feel了

射波未吖屌

應該會黑埋墨

痴撚線，watch me 反底

收到wind 17” 會有入波

買烏雞係咩心態,最出名既蘇咬都回鳩晒塘

咬撚死曬啲墨西哥佬

未來人

9upper

半和就得

烏針

半大跳了

咬撚死你班仆街

同路

17”已到

中

無事發生！

墨西屌打

今日盤路咁撚正氣既屌

鳥龜入未

墨西好撚勁

一射

又22個打邊爐.開心

0:1烏

0:1?

烏1-0

烏糕

goallllllllll

烏goallll

今日開左幾多個上盤

烏fg cashed

做做係我害左你

嚇死 以為針硬烏

Gogogoal!!!

買左客0/-0.5
大球2.5
半客

jump

法林明goal

得巴條分隔線唔打出嚟應該無事

烏一起腳就入波 快啲入多球

屌你老母墨西哥

屌,邊個撚屌入波呀

得仔

有冇同路

我睇球探都想買主fg
原來咁廢

客盤 2.5同

唔緊要啦 贏就一齊贏輸就一齊輸 我拎左少少尾數玩 琴晚大勝

好嘢全部針的晒 跳得

12M?

Dodo又話唔玩嘅

十二碼

半大叫糊!

半和EASY,12M

唔係

墨12m

墨狗12m

半大！

11

半大 cashed

半和頂住

烏ji 好波

友賽都咁多12碼

有

羅辛奴真係快到仆街

得巴中返注半大

3分鐘半大

半大只需3分鐘

半大只需4分鐘
半和同我頂住

鳥盤10k
半大10k
全大10k
已經有賺啦暫時

半大好高水

太好了

傻鳩中半大

WTF 以為烏龜12M
點知係毒犯12M

半大只需2分鐘

垃圾波

我是傻鳩

全大需要 ?

一陣又半2全2

1:1完場了

墨西好波

我都是傻鳩

真係驚都唔洗驚買左墨西哥

羅辛奴幾時去歐洲踢

傻得嚟收錢why not

唔想出水連針害人 無出水兩日再連中左4條過關

西哥個教練個樣 死老豆咁

45分 半場烏龜再一球

我了

支持

俾人差啲心臟病發

我了！

要左半大

垃圾龜

半大同fg揀咗fg 最後起機注冇埋

等大蛇晏晝水

唉 屌 又針

比我贏番場啦烏龜
頭先巴西訓左已經汁少左20k

Lm

點解你鳩買都可以中
我睇唔透

半大嗰注你都已經回左本

派我了

我了
btw叉電

我巴假針8k
韓仔針9.幾k
只求打番個和

LM

半大個注返晒嚟啦

牙蘇 黃牌 有火

睇罪講句
賭都係靠運氣
認真度同鳩買唔差幾多

得罪*

真係
賭 博

Gchi 反正都係5050

1:2

1-2烏

1:2?

dllm真係半場全大

一有角就入

456佢啦烏龜

寳利 救我

半大全大

角球功勢

半場開全大

我龜

世界盃又唔見咁撚勁

有羅辛奴，燕豪芬真係唔怕追

Av巴贏到開巷

半大全大CASHED勁中!!!!!

中了

客盤gel定

收到WIND 沈仔你針好多

好波
射親都入!!!!

運氣佔九成

我了!

唔同意

呢場波有火藥味
唔似垃圾泡狗個場

全大cashed
冇買半大

好滾動
好耐無咁正氣
坐底贏224.7k了

Av巴勁收五皮幾 唔係唔派我啊嘛

係針勁多

咁多?

22.47

Meeee

派我

世盃烏龜點會唔勁 係撞到法國咋

都話呀so 有火

烏龜入多粒醒下神先

咁應該係點

廿幾萬

加油av巴

派埋我

半大全大cashed
全客頂住
半和針

驚唔驚腰斬

224.7k

都係我了

MEEEEEEEEE

二十幾萬 派ok?

屌你墨西哥

連針兩朝巴假

係有得度

我了!!!!!

廿幾萬 癲

真係高一班波

烏龜癲左 5射5中 似大炒

贏咪叫有得度
輸咪叫無運

運氣一定佔大部分

要入幾多粒啊 講啦

呢場有即場就fatfat

有即場就唔會正路

狗會精選

追返條數 就唔係再場場買啦

馬會啲即場全部精選過 咁易比你賺咩

狗會

派我就會贏

烏12m

12碼 烏

1:3

烏咁勁

塞翁失馬真係
要贏始終會贏
頭先巴閪汁唔到既呢場收番
烏龜繼續上

3-1

世界杯入八強嗰d都贏波
今晚英格蘭對西班牙識買了

上盤gel

牙蘇又插

On9波

有得㨂啲比較穏嘅場㳄

咁多十二碼

烏龜勁到

無即場

me ok

岩先邊個睇低蘇9

哇!睇黎我cash撚曬

本身想要客盤 客客 -1
不過墨西太大船 我好驚

巴塞演藝學院

屌你啦牙蘇插水

鐵達尼號

啊~~~~

有即場買客其他了

烏龜上盤水泥gel

穩過巴西好多

🚨🚔

臨尾烏仲要升水

無記錯好似1.99 4.4 3.7
我記得好清楚因為一早諗住買
10:07轉軚
dodo得巴全部都墨閪我好驚
我咁黑呢2日

唔洗睇了 訓得

賭仔大勝日

水原三星平手
推上去

Dodo呢兩日自私食

琴晚早訓左 想買既都中哂

4:3是夢嗎

單邊刷c

我都驚左墨閪 縮注烏龜

靠十二碼

佢好似自己都無點買淨係比tips個fd

墨西哥除左垃圾 無咩可以形容

尋晚比利時我敢大注一早上左岸

一陣手持墨西哥嘅巴打會出黎

墨fg crashed

烏龜＞巴西

屌你墨西哥入返粒先啦

今朝D波太正氣
..

Ching呢個咩app

有無考慮戒賭 最重要嘅生財工具都無
球探

我要fg咋

嬴埋個讓球我今日就有6.1K進帳

仲敏感過你阿媽粒lin既球探

初盤 澳門易勝偏鳥龜 尾盤全轉平半偏烏

形容得好貼切 係咪都響左入球先
秒彈進球無效
我諗唔少職賭都被佢fake過

入波通知仲密過bet365封盤

it貓連針九注終於要反底

今日好似幾正氣 韓假繼續殺馬會

仲有日假

比利時有開盤咩

高水-1仲好
出面全部-1/-1.5

屌你老味羅馬尼亞

球探改左名有冇fake少D

追左2 3 4ng 但全部蚊仔注

有諗過
但下星期三亞冠
睇埋陣

中間有贏1-2場
不過計計埋埋應該針左十注以上

呢兩日全世界贏球
得我朱

我都豬

仲有我

AV巴想問下你d金粒而家咩狀態

又斷1、不過我醒 6串22

呢句好撚好笑

射網側當入

我贖完賣番比金行
起碼唔洗hold住係人地度
遲d屋企人要起上黎先買番
如果到時有錢的話

今日去買返啦 cash out左先係自己錢
擺係狗會戶口只係一堆數字

話時話粒金粒有幾大，想睇圖
話哂救你幾次

我第一晚巴甲針8k
我玩完法國果晚+18k
朝早巴甲又再針番8k
等於無玩過
韓仔再針9k
我近乎絕望

唔係話買就有得買
佢唔係成日有貨
尤其是依家金價好似幾低

我連針咁多仲敢事前咩

有買呀琴日 中晒啲過關

主場甲比狗賭

今日跟實dodo就對了

起機買5注中4注

跟哂針既事前 多撚謝

銀行: 13.43K
現金: 4.3K
負債: 128K

做完野一睇
墨西哥jumped

墨西哥係咪真係咁廢

身上現金： 50
馬會：400
銀行 ： 100

你頭先唔係贏?
又針?

卡數14K未找 想死
要9月26號前找

同樓上10k注比真係小巫見大巫

未就係囉，屌

和都做唔到

係嬴呀

見佢世杯踢得唔差買佢就收皮

最閉係尋日+前日總共針8K
今日先嬴6.1K

贏大錢

今日追數最後機會 三星平手盤

等你水帶領啊 dodo 今日我軍要大獲全勝

我幾時有事前過
我不嬲都話命中率好低唔好跟
我做記錄only
更何況琴晚果8注買晒都係無贏無輸

1-4 上盤

1 4

1-4

上盤點輸呀???

已死

取消關注了

0/-0.5 gel到上天

烏龜正氣

我gel得頭未
我果三寶呀 半全場 -1 盤

中晒啦 水泥gel

紅毛泥gel啦

gel到上埋太空仲問

4中4 精神

心靈投注呀DLGH

瘋狂中出

開埋客其他阿笨

gel到腰斬

信仰烏龜

墨西哥佬販毒就叻 踢球不了

無路巴加油呀

依家gel上盤無人反對嘛

Gel

其實你買波針左幾多$

3場友誼賽上盤咁正氣

場場下盤冇人賭波啦

千幾蚊 唔係好多

05/09 Good Day
費倫天拿 -0.5/-1❇️
賓菲加 -1/-1.5✅✅
羅連安特-0.5/-1❇️❇️❇️
班士利-0.5/-1✅✅✅✅
樸茨茅夫-0.5/-1✅✅✅✅✅
克雷塔羅0✅✅✅✅✅✅
橫濱水手 0/-0.5✅✅✅✅✅✅✅
法國0/+0.5❇️❇️❇️❇️❇️❇️❇️❇️
羅沙里奧中央0🍾
南韓 -0.5/-1✅✅✅✅✅✅✅✅✅
甘堡爾-0.5/-1✅✅✅✅✅✅✅✅✅✅
E高斯-0.5/-1✅✅✅✅✅✅✅✅✅✅✅
羅馬尼亞-0.5/-1❌
巴西-1/-1.5✅

博既
前鋒win❌
櫻花win❌❌
柏雷Win❌❌❌
塞爾維亞 讓球主客和 -1勝❌❌❌❌
比利時 讓球主客和 -1勝✅

1連勝！

點解會要左墨西哥

無小豆，全部墨假幼幼

烏龜點輸

你無野下
點解要笑佢？
不嬲都同佢一齊屌波

三星平手想要 有無大蛇支持

連中就咁多個剔？
巴打你都幾得閒

av巴派我未

可能一剔代表一注

三點韓假有冇水跟下

但佢走盤都計連中

巴打咁多剔
等我邪一邪你

一贏啲剔多到

ching 數手指都數錯

貓仔幾時屠狗會

係喎屌 眼花
❇️應該係贏半？

如果連贏到 剔成版都幾爽

是旦啦

無12m識入波咩

miss

輕鬆到

買左5.5/6希望入

比12M你都唔撚識入

missed

死晒

墨閪可以blacklist了又

屌佢老味廢西到

廢撚到12m都唔入

嗯

度定下一場波

Av打救世人
巴西主場甲jump好多

比12m都唔識入

支持重開十二碼

唔好跟我
上面先比人屌完咩跟我事前就輸
我真係記錄only

墨西哥大蛇仲生還嗎

我巴甲應該針得仲多過你

三星x黃蜂

起碼比多幾個12M墨先入到

烏龜gel得未

智慧齒勁中.....墨西哥

av巴係咪有青爐

半場開始已經gel緊

咁有把握

Gel啦

墨西哥咁廢 牙蘇一個踢十一個都仲得

巴閪呢d真係唔值得尊重
贏還贏散步到咁

倒掛

智蛇轉頭下晝唔carry 你

唔好呀

你仲有廿四個鐘

針晒 有無大蛇出水

有既 都係早一兩日有d巴打叫我開
不過真係純記錄
千萬唔好跟
你當睇下條友點仆街輸晒就得架啦

✅✅✅✅✅✅✅✅✅✅✅✅✅✅✅✅✅✅✅✅✅✅✅✅✅✅✅✅✅✅✅✅✅✅✅✅✅✅✅✅✅✅✅✅✅✅✅✅

俾馬會屠到一頸血
轉哂盤手狂針

晏D5點,6點即場波係咪可以買定細波?

番工對沖

亞軍庭半場都3粒

我連叉就有

狗會又唔撚開呢場

癲

個日主場甲真係印象深刻
差唔多買曬客隊

職乞左幾日都冇人派我

狗會精選友賽 u21

❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌

重癲

尋晚場瑞典

回本未

馬會
豬頭骨就開即場

前晚場英撚

梗係啦
我諗烏龜呢場佢都後悔開左比大家

無限 - 幾十k = 無限
不存在回不回本的問題

唔開即場已經贏左

三星今場不了

係咁tick做咩..

點會 咁多人買下盤
仲要開低水細波 實伏到人

jj都好硬淨

我都想有無限錢

回左好耐了

無限錢 賭唔賭都冇分別

入錢未?

墨閪㩒屌都豬咁多汁柒左佢啦

娛樂

賤種國家隊：
羅馬尼亞
塞爾維亞
墨西哥

仲有咩補充

AV巴你都嬴唔少啦

意大利

今晚的英格蘭

唉屌大注左落意粉到，正仆街

豬池

5點,6點即場有冇水出?

好似仲有意粉
針到人傻

幾時先可以連贏

墨西哥唔算賤種啦
人地太勁無計

羅馬就真係

派我之後

得仔 等你啲FG

出幼幼都大注，同墨西哥出墨假一樣

尋晚都話左黑山勁

墨西哥FG❌❌❌❌❌❌

塞爾都係
嬲撚到
廿幾腳射門 7成控球 2球12m 都係贏10仲要係12m

Ft 1-4 半大全大 上盤cashed

今晚出返世界杯正選屌得過，最緊要無屎波寧

U21以後打死都唔買場場都係伏

我定佢

以後唔買意大利,u21,屌佢老母

英格蘭都冇

就cash了

英格蘭走線先去到咁前 真心唔佩4強

今日正啦 天鵝對歧阜
兩大閪隊對決

好緊張
兩隊都無贏過咁濟

佢踢緊psv

兩隊閪隊對決唔知點解就會想買大球

一係00一係nba

一係大 一係細

兩大閪隊對決都買嫌錢多咩

最後一注 韓狗大波

去返五大聯賽踢啦
墨西哥進攻靠晒佢

屌 羅馬尼亞正仆街 搞到我又要追數

50 50

開個3球比佢 等佢贏莊家100蚊

唉睇到墨佬半隊副選但落飛 驚左冇要烏圭
差一場先追返平手 有冇水

意大利係後防出幼幼姐 前面都係主力黎

聽日英狗閪班牙 妹到完場
00 有冇得諗？

波蘭前鋒唔差

半場0:0

有西班牙既球都係細球

後防點幼呀 基亞連尼 邦路斯

有冇屎波寧先，有就唔同講法

墨仔半隊副選vs烏龜3分1以上正選有so9唔買烏龜。幫你唔到

3:00大波好似唔錯

Spalling

水原盤有冇人？

烏雞唔派？

唔係即場波要等耐d

波斯尼亞仲有平盤 有過關就好快D串起佢

三星今場應該小勝1:0
客盤 和客 0:1 細波

唔好睇少濟洲

北愛爾蘭個半場入球大細&入球大細都有1.5

dodo要邊隊

暫時未決定好 晏啲出

跟實你了

今日日假要反杯狗會

要左水原同綠茵

一直卡左係4-5k上唔到去

墨西哥好撚正氣

韓假要大波？

暫時睇好
橫濱
bee
金澤
等埋dodo 同高蛇出水再決定

Spelling

琴晚d波除左羅馬尼亞都幾正路

今朝最正氣

有冇巴打想要60%水????

又係咁樣開平手 想要jj聯

烏龜派彩未

派左

要客啦

0:2波膽

鋪路加持不了

水原藍翼

睇下

4k推到大約94k左右
cash out 26k 黎找數
留番68k玩先

自己想要jj聯 盤路要三星
應該小注三星玩下

東京綠茵 2.5/3s
福肛 主 第一隊入球
熊本 2.5b
德島 2/2.5s
天鵝 2.5b
fc愛媛 2.5b

巴打出多d水救下我地

AV巴青爐有冇link？

點樣60%

純過純水

幾時先肯派我

6成把握
應該至少中3個

唔好跟 睇我點贏點輸好啦
我命中太低
係好運d大注閪唔晒
我無睇盤無剩架
當記錄炸

中3個都係50%

今日等大家水算
我南泡唔識玩
架仔還好

冇問題 識玩架喇
同路先跟

祝羊

好撚憎狗會

一定要集眾人之力屠爆佢

仲記得8月實習
要追10k卡數
手上0蚊
問親戚借左8k推到12k
allin一場12點烏法受平半8x mins比人入豬晒
要靠問人借住幾十幾十吊住條命
食完早餐又無錢搭車要去惠康搵人賣coupon
果陣真係就想針無哂希望
31/8呢4k我以為都會豬埋
真係唔好allin
起碼都分4注

賣coupon

Jj聯回到上太空

屌手上有100蚊惠康coupon
8折賣比人 唔係無錢搭車

真係唔好ALLIN

呢個真
波呢家野未到最後一刻都唔知會咩結果
補時比人連入兩粒反輸都係常事

永遠都係對家絕殺

水原似大船
會唔會收皮呢

韓假未到最後一刻都未算分到勝負
半大全大好過

水原係咁落飛

準備轉平半 落到1.82了

今朝仲有1.99

落飛會點

殺！

羊

想唔羊都難

遲買少兩舊

琴晚玩3場 斬咗狗會2k

屌 今朝1.99猶豫緊買唔買 依家決定all in

戒賭

終於都贏錢

想直屌客勝了

有料

強貼留名。 8串1。 唔會再斷1

半客

藍翼超大船

又大船

大船必羊定律

三叔上場半場就比人炒3:1

上星期濟洲平手贏唔到 今次都會一樣

似和

水原下場亞冠呀